叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(151)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季製作中，敬請期待！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

十二人警長局Tonight!

留完名去瞓

nplm聽朝見

nplm

Nplm
準備訓教

Nplm唔想面對聽晚

[/quote]

NPLM
乜一個月我地開左50個PO

lm

前排09發狼金水嗰集 諗起當初令佢很痛苦嘅逸祥都係發狼金水

Nplm

個user name

但逸祥唔係預
09係真預

似係巴

今次唔會認錯剌卦

你係巴?有冇上過水??

邊個多餘啲

想話我第一次聽一哭二鬧三上悠亞係睇小明星大跟班sandy 講

逸祥發個陣唔知係狼
但零九知

目前認得最錯都係我啫 如果冇講應該到依家大家都仲覺得我係巴

Why not both

我到依家都唔明九叔個諗法

證明你平時表水好豪氣唔似絲

明明係沈玉琳講先

荷蘭仔都呃得我透

荷蘭仔變靚湯真係好大打擊

諗返起個meme

出街行咗陣返嚟又爆咗一個post

一個柒完都知自己衰
一個柒咗就死雞撐飯蓋

lm 完訓教 舊po都未追完
唔會聽朝翻到嚟又見到三十幾版掛

繼續考古明明以前#1會捧埋d女

留名

以辰係因為佢嗰陣玩得差俾人喺#1 度del 咗

慘到, 又冇話佢係高玩, 狼人殺女神one & only one 得以辰之嘛

陳敬宣素顏
好恐怖呀你班女人

睇嚟男人都可能要學吓化妝

深夜追po lm

44好耐冇見睇左阿采今日校場未

3AM先會出現的人

話時話今日阿采出道一年了
如果由回頭開始計

係呀, 我前日咪講左
一定係用9月25日計, 話佢簽原音果日都係以呢日計

但係回頭係9月24出呀

其實我係見WIKI 係寫佢9月25日正式簽原音
同埋采虹們同采子自己都係認左呢日係出道日

諗起之前09有po過 其實佢一年前就有咁ge想法 隔左好耐先實行
2019.08.02 留言:

（當時我睇佐好耐果cm都唔係幾明所以記得

其實唔係
不過原音官宣采子加入係25號

佢地喺直播有討論過呢個問題
個時鋒澤係想揀12月最後我失去你上架個日
然後柏良哥同阿采一齊話，咁回頭你係咪同素人合唱
然後佢地有講起定係簽約個日
柏良哥話簽約唔可以作準，因為好多人簽左約隔好耐先正式出道

到最後係唔算有結論，所以我個日先問你阿采之後有無講過

唔知直播有冇講過, 不過之前采子同采虹都認左9月25日係出道日啦
然後FANS一直有提仲有幾多日就到你出道日啦, 阿采又會REPO 默認

睇左喇 今日個look幾正

聽日day off 應該早啲可以出現

準時上黎吹12人局

應該係入嚟睇吓鋒澤會被人鬧成點

帽事既可能最後都係贏到

劇透

牙澤到底做左d咩搞到大家咁嘅反應
睇下先

你可以睇上邊段片
可以等聽日直播

今晚九叔戈句 多餘的操作
又可以拎出嚟用

劇透YT片請注意

吹捧下荳姐

卜心

話說我見韓天有新節目係大學生了沒2.0
主持係納豆 安心亞 阿KEN

瞓醒nplm

再講多樣(劇透)

劇透我荳

think outside the box
innovation

點解冇23/9

12人警長局 今晚一次過播

今晚出街食飯 無得睇直播

太可惜啦

今晚8點小賴同卜心個Samsung直播

直播係咪即係又兩日一夜叮噹

係啦

娛百真係廢到喊 又兩日一夜

佢地五個咁忙咁鬼多schedule, 要鎖住佢地3日2夜其實唔太realistic
就算遠到去小賴12月con都已有部份五堅唔得閒
所以算啦, 希望今次娛百安排遊戲同內容豐富d
知觀眾想睇乜剪好d 都好夠

都係 但兩日一夜內容一定好少 不過今次叫好啲係新北唔太遠

知唔知觀眾想睇咩都好難講

歡迎勿管
我都唔記得歡迎過你未

你祈求佢唔好又出發講兩三集好過

將去超市買野+bbq 變成 佢地要用有限材料自行整晚餐都可能好睇好多
同埋其實有d ok既畫面係娛百on9 正片cut走哂
反而揀房呢d 就播足3集先搞到節奏咁差

又同你拍下開會過程呀
九叔玩手機呀 坐巴士吹水呀 剪兩集

揀房播咁耐真係笑咗
最後尾訓時間咁少其實都唔重要

7集都係充實 vs 10集入面有3集係呢d垃圾
會點簡？

各自執行李 +開會過程呀+九叔玩手機呀+ 坐巴士吹水
肯定有啦其實最少1.5集

7集 垃圾放花絮

老實講要拍咁悶 不如就話要佢地送一份禮物比某一個人
抽獎 咁執行李都叫有啲樂趣

咦點解如果得兩日一夜龍女會改直播係星期五九叔直播唔講第日至返要同vince講"依日至返"

整晚餐如果分組pk好似美女廚房咁要限時整指定菜式應該會好好笑

其實揀完房唔准調房都還可,
揀一集都好夠, 都會有D笑點既
佢老尾綠魔個OH MY NO 出左N咁多次幾集片尾預告都有

secret angel
都OK呀, 實會送D搞笑野

唔通Samsung個所謂直播又係預錄咁播出嚟

係呀, 我諗起型男大主廚
九澤一組
三刀佛地魔一組

小賴係幫手個主廚, 每一組可以使用小賴幾分鐘幫手咁
實好笑死

Secret angel 好好玩

有D人實會送D好Sweet既野

但係佢講明留言有機會同佢哋互動

三刀又要俾佛哥兇啦

唔會啦 卜心fb page講明會同大家聊天

其實個節目會唔會係預錄
因為我記得九澤上次喺pchrome 嘅活動係叫做直播
但係其實一早預錄左 只不過之後加插左一個現場買嘢嘅直播

呢個正喎 好想睇
場面一定會好混亂同嘈到爆

如果三刀太屁孩時其實我都有d想丙佢

Wow 如果有嘅話真係好期待
九賴做隊長
跟住九澤一組 賴婁晉一組

依家唔會啦 滿滿革命情誼
要生一齊生 要死一齊死
殺出一條血路

澤仔又會係咁跑黎跑去唔知做乜好咁緊張

龍女直播本身唔係尋晚咩
兩日一夜即係應該今日返台北？
所以尋晚要玩叮咚冇得開
今晚佢地返嚟所以小賴仲可以同卜心開live?

每一組可以用小賴幾分鐘真係笑死
跟住龍女只係識叫佢幫手刀野唔識用佢

有啲咩好sweet嘅嘢

佢意思係如果今日就完
咁龍女可以星期四開live
九叔都直接話後日先去得銀行就ok

哦師父明白了
唔好意思理解錯咗

埋係 你睇我地幾有諗頭

我哋可以寫份proposal 俾娛百
佢哋連諗咩都可以慳返 反正佢哋諗到成Pat屎咁

型男大主廚個設定APPLY落五堅度勁好笑
同埋肯定小賴幫緊手時, 澤仔都係咁鬧佢chur佢叫佢快手d
小賴又反鬧番佢地轉頭

不了 唔畀錢我唔會幫佢寫咁足

個腦即刻已經有畫有聲
佢地好啱玩呢d 可惜娛百唔識do

娛百表示淨係諗到互相加Washabi

守墓人??
1:03:38

上帝視角+十二人局警長、狼兄狼弟與黑市商人局
狼隊配置：狼兄+狼弟+2小狼(狼兄不能自爆，其他狼人可隨時翻牌自爆)
好人配置：預+女+獵+黑市商人+4平民

娛百版十二人警長遊戲規則：
1.警長：當選警長者投票將以1.5票計票。
2.雙爆吞警徽：狼人需在上警階段自爆兩次才能使警徽流失。

娛百版狼兄狼弟與黑市商人遊戲規則：
1.狼兄狼弟：屬於邪惡陣營，狼兄死前，狼弟被預言家查驗為好人；狼兄死後的下一晚，狼弟將擁有復仇刀(須當晚使用)。使用完復仇刀的再下一晚，狼弟將回歸狼隊一同行使狼刀權利。(12人局版子狼弟不會同時擁有狼刀&復仇刀)
2.黑市商人：屬於正義聯盟神職，可選擇在任一晚使用一次交易技能，並從預言家查驗、女巫毒藥、獵人槍三選一，若交易到好人(幸運兒)，幸運兒可在下一個白天後啟用技能；若交易到狼人則狼人不會知道自己被選，且黑市商人交易失敗將直接死亡。

孫生

YT龍黑未出動 九黑先出動

下面呢個一定係香港人

澤仔都有sticker

模糊澤笑咗

柏良哥亂入都好笑

不要玩貓 玩我都有

最鍾意睇大家D meme
上水表白五姦情同仔仔們再加 糖丫心Dewi

九澤黨梁先生

仲有謝國民

IE腐永遠唔會令我失望

唔知佢個漫畫幾時完到

香港LINE係咪搵唔到架

梁先生跟得好貼

要用VPN先買到

香港line買唔到

我是你媽媽條gap

想睇下有咩都睇唔到

睇梁生ig story有

加密下先

佢個特務孚下集呢

欸欸但我買到
香港IP 日本電話登記
有無機會係日台同一個system香港係國際版Line之類
之前九晉個line grp我都係差年齡認證一步就入到去
有少少懷疑同VPN無關啫 不過試到VPN ok就ok

咦咁有可能喎
利申我未試用VPN 不過之前聽人講係work
同埋香港line係可以入到去㩒到d stickers嚟睇, 只係purchase唔到

求大家唔好屌樓剛 樓剛快D走 呢到我頂住 晉仔都會幫手叫人投胎

急報（劇透）

終於有番啲mood睇狼殺
但係點解十二人局要開上帝視角

娛百個縮圖做乜事劇透晒

還掂上帝視角

聽日又係愛莉莎莎
仲要話澤仔靚仔

聽日又係網紅局

又愛莉莎莎

今日一個鐘

死8婆搞我澤仔

靚仔都唔準你講呀

屌又係佢哋

澤仔jm9

坐定定睇

12人局都上帝視角...弱智

11 號原來真係狼

召集連登手足去youtube bin王漢c

Dewi做狼
記得佢另一集唔識玩
仲要有孫生

呢個狼隊組合...應該似輸多

孫生做乜鳩

妖孫生真係好煩膠

荳荳又想自刀

cm講唔要盤邏輯呀

可摸以唔好再請孫生同高玩歡去12人局

荳婁已經放棄同孫生溝通

悶場應該有上帝又唔整
搞到表水又悶 又唔知做緊乜
12人局一半以上高玩 版子又ok又開上帝
諗唔透⋯⋯

小7

等睇澤仔玩野

唉，真係激死老豆我

佢勁屌凱希..成個痴線佬

到了

娛百制作人個腦裝少陣屎都唔得

凱希都有野屌？！

凱希企同坐

澤仔？？？？？？

仲要話佢看錯查驗

澤仔發生乜事

呢集唔開上帝應該幾好睇

有冇人知澤仔做咩

chatroom個OJ真係好煩

婁應該好困惑

一直都鍾意反其道而行架啦
不意外 一早就對娛百冇咗期望

應該會難盤2係咪真預 好可惜

婁警徽流真係唔錯
孫生收聲啦

聊天室有個Power Ranger喺咁屌阿澤

？都唔比

孫生好撚煩

孫生真係好攞命

無睇預告唔得嘅？

沁仔好charm
仲教澤仔留警徽

開始喇 FZ鳩玩mode

新操作？

但發卜心查殺 小7一保就玩完
少可惜

如果唔洗搶警徽
見2發8查殺 唔跳仲開心

沁B 教科書式表水

鏡頭好關注九叔反應

果然係小編啲fd

凹嗚狼人殺

好好笑

全票出沁仔

沁仔
我覺得可以

狼隊全衝

澤仔個問號樣

澤仔啱啱個樣可愛又可憐咁

他不用撕

澤仔好唔想坐低

平時唔算好迷佢
但呢個樣好可愛

有冇人答我澤仔係咩事

娛百真係真係食屎，今場係好值得唔開視角

節目組提？

chatrm:不是鋒澤亂玩，是鋒澤看錯了

九叔呆撚咗

爆水預CP

九叔個問號樣

下

其實如果佢做警長歸票位
要過哂全輪先報其實8金水
係咪仲大撚獲

零九個樣

好尷

少左一票喎
就係咁冇得做警長喎
點解都唔抵

等人餵圖cdrm的龍母矇你睇到嗎

yt 咁多人幫澤仔兜

係
全世界盤錯唒

講真高玩歡做狼弟仲好啦
好人仲易贏

佢應該感謝婁 唔係女巫報身份
直接收皮

其實如果婁唔係發卜心查殺
黑市同幸運兒都唔會站到澤仔邊

浪費左一輪發言添呀仲要

條友又真係保啱曬5 個人

頂，佢保啱哂

係囉

可惜了
查個毛狀態幾好

搶唔到警徽輸太多啦

到時就得09投澤仔

覺得狼隊要輸了

仲要9 11 12癲

聽凱希盤邏輯真係好舒服

係即食麵咁一聽就明唔洗再諗

凱希

鋒澤發言都幾好 可惜警上鳩玩搞到冇左警徽

+1 btw改改名好唔好

仲要09都係狀態唔信婁而已

反指標

因為又停頓

查個毛咁鐘意點狼弟

又反晒指標

本來係九叔坐澤仔隔離
拉完筋返去就比佢坐左
原來係想近距離J澤仔

09識睇澤仔咁
之後澤仔冇人信 都係得09保佢

原來個八婆就係佢

偉晉可唔可以記住自己係反指標呀

晉仔又第五隻狼

八婆想搞我澤仔

Dewi狀態小差

雖然反指標但係有D道理

其實今日投警長嘅時候
得09 冇視角投啱澤仔
因為另外嗰兩個頭係一個係黑市 一個係幸運兒
太熟啦佢哋兩個

上次個集都玩得好差
黑市第一晚唔俾 表水差俾女巫毒⋯⋯
呢件衫真係唔靚

鋒澤玩到咁 今次唔怪得偉晉喎

係啊
所以先話婁唔發卜心查殺
得09一個投澤仔

原來條八婆就係佢
自己自肥 阻住九叔

沁仔

泌泌幾勁

呢個八婆上次短短廿幾分鐘已經出左幾次事
完全唔識電視圈規矩

泌泌

但調轉諗
狼假跳預點解要話個查殺係金水先真
好似無乜效益

凱希🤜🏻🤛🏻沁仔
邏輯大師

死8婆
搞我澤仔重要拆散九澤
罪大惡極

便便

荳荳做乜推狼弟

荳姐今場難得唔倒勾

荳荳又日常鈎加賣隊友

8號

唉加油啦高玩歡

高玩歡

高玩歡可唔可以去返歡樂局

咁早報身份即係神啦

卜心姐姐會哦

爆曬神嘅高玩歡

狼弟又真係講得差
唔講佢仲怪 雖然輕踩就算
佢成個發言主要話dewi又太過

卜心好有氣勢

卜心盤得好好呀

呢集唔開上帝視角真係會好睇好撚多

凱姐搖晒頭
心諗：咪on9啦

小7喉嚨幾時好返

小七救緊澤仔

小7幫澤仔解話

小7
仲抽擊孫生

做乜咁嬲
張櫈又冇寫九叔名
最多係坐落有啲餘溫姐

鋒澤發言比想像中好...但因為太柒了我都係較2倍速睇

狼坑出晒了 變成鬥快刀

直接mute咗孫生發言

小繡惠

屌 又泡菜飯

差咁遠繡惠姐好嘈

黑市正視野真係太屈了
不過狼除左獵都搵到3神了

直播有得兩倍速？

有

講緊上次
又咩野節目組叫我食 又叫剪輯唔好用go pro 跟住連晉仔都嫌佢煩
完全唔識做人

查個毛狀態比以前悍跳好

高玩歡竟然棄票...

三刀又真係講得好

高玩歡棄票

09

飛咗 全部都係廢話

鋒澤不要這樣
又真比佢投中狼弟

有名你叫高玩歡

九叔

咁都仲有得棄...點都2同4揀一個投啦

寵溺笑

指刀啦屌

係呀 不過有d聊爆
話票7叫7帶自己
佢視角7係狼應該射唔出

唔係咩叫高玩

舉手好得意

仲想要返警徽笑死

其實暫時又唔明你地做乜咁擔心

澤仔今次個操作又唔係完全冇效益咼
狼隊成個陣型曝露哂出黎

荳荳聰明

荳姐仲傾乜鬼...自己話事好過啦

孫生真係全程唔知做緊乜咁

國際荳果然醒目

荳姐繼續預視

仲要解釋俾孫生聽

錯有錯着
不過真係唔係次次咁好彩

我荳

但係神陣型都差唔多出哂

佢好人 想俾啲鏡頭比孫生

澤仔其實好似除左最後時刻
其他時間抿人ok準
最後時刻就一定錯

係呀所以我話狀態
打1 6 一般般

我都覺
係鳩啲
只要唔拎預言家應該唔會比人鬧得好勁

今次冇事就得啦
卜心仲毒到11

高玩歡唔毒當幫忙啦

卜心竟然毒到dewi

Dewi自己返屋企檢討下

應該唔會既

都係
仲要除咗呢樣之外盤嘅嘢都係啱
仲掛走11狼弟

好彩卜心有毒藥唔洗靠高玩歡呢個廢女巫

唔奇
100%跟12口水
咁樣9成係狼

印象中以前Dewi唔係玩到咁㗎喎

卜心竟然拎唔到MVP
睇嚟MVP真係盤邏輯好勁

我覺得係佢後期成日冇聽人講嘢有關

呢個真
同埋好彩幸運兒係卜心

同埋好彩係毒唔係槍

沁b可愛

09真係神

高玩歡：那我要壓嗎？
凱希瘋狂點頭

幸運兒一定係要俾高玩
想像下如果係高玩歡係幸運兒...

比2支毒佢都唔會識用

卜心個鄙視樣

見到孫生就燥

孫生快啲收皮啦

爆晒神. 壓唔壓都無分別啦

同上

孫生真係好煩

我喺屋企睇個樣都咁上下

扮暈狼

無論佢好人壞人都想投走佢

孫生copy and paste

孫生冇左做好人果種鳩爆晒狼

孫生講完未呀快啦

我係孫生不如自爆算

5爆水爆狼1線之差

快鳩d

ctrl + c

好人太強
卜心 09 小7 沁岳 凱希
完全可以正視野

唔好再叫鋒澤調皮系玩家了
叫佢鳩玩系算

孫生係唔識玩狼
做好人都叫做成日估中狼

孫生話難乜鳩啫佢從來都唔係盤緊邏輯
睇狀態嘅話40人局都沒問題!(Khoo, 2020)

有小7同09應該冇問題啦
澤仔帽事啦

孫生做狼已經減低50% 實力
好彩有荳姐撐住

傻仔孫生俾卜心睇穿啦

卜心看穿孫生

連登王漢

國際荳加油

卜心串孫生好正

查個毛算小助手
今場跳個陣幾有信心又冇疾

小7 嚟到娛百真係變咗 大高玩 咁
明明喺ML 成日打狀態

投走5先啦

高玩歡係黑市一早跳左啦

+1

孫生話好人應該會贏了吧 係真嘆息想交牌

唔好俾國際荳呃到呀

小7 卜心整場視野好清晰
玩到黑市嘅功能出嚟

如果派牌 娛百應該估錯11實力
太耐冇玩生疏到

唔使驚 沁仔喺大廳

算好大進步喇，只係一開始卡咗一野
跟住都順

我孫生fans, 佢點解仲廢過幾個月前

小7應該分到擋刀？

荳荳聊爆
如果8係黑市佢一定知卜心係張發錯既查殺 點會站到4邊

娛百資料庫入面 dewi 應該係高玩

我覺得好唔得咼

我都係粉絲，但我都無眼睇...

隨便
耍爛啊

沁B 又玩穿衣服

發咩脾氣

又反指標

噏乜呀 大大

如果8係黑市佢應該頭都爆
兩個預都發錯查殺

又俾反指標之王搞亂哂

9 11不共邊

佢哋唔會睇票型
睇下09 凱希講唔講

睇少左荳姐最中意倒勾

超級反指標

反指標威力真係好勁

牙晉
好似仲鳩過澤仔

佢盤到正邏輯但又係盤錯

以前係
但佢第一輪發言完全跟風真係好狼

台灣IU

做咩發凱希脾氣大膽

大鑊
連凱希都認國際荳女巫

轉輪次啦 投5啦

凱希 卜心 今場好正～～
小7 沁都唔錯
好人好勁

凱希好似都燒燒地聲

凱希正邏輯但又盤錯

投5 投5 投5

投5就啱㗎喇

出5出5出5

澤仔玩錯會道歉
黃大大會叫你投胎

聽少次佢發言

冇盤第一輪票型 睇左會知荳投走7幸運兒

小7投到IU

正

太好喇

好勁

發言唔好就係要走

唔出奇啦
佢自己黑市
8號爆晒神冇帶人 應該係女巫

守墓人

就係因為你乜都冇講 先俾人投出去

唔好講野啦喂

終於唔使聽佢講野

如果卜心下晚冇死咁就可以踢爆荳荳假跳女巫

不過佢係黑市
盤高玩歡係女巫機率大
荳假跳都大機會

想飛 但撳完發現係直播

同毒唔得咩?

見到出5想開香檳

真女巫同幸運兒同毒咪得

狼隊mola mola 刀09

屠屠下神去屠民嘅

抿錯

驚左09卦

想扮屠民?

但都有機會係兩個女巫同毒

以為會刀泌泌

點解唔刀12
擺明佢唔想跳有啲嘢咁
不過上帝視角講咩都假

退晒步啦，咁耐無玩

新名?

又係喎我上帝視覺咗添

刀6太易畀人發覺9係假女巫？

09 呆咗呆
點解會刀我

點解覺得09今集存在率偏低嘅

我都呆左呆

6同1把聲

荳好慘仲要講多輪

笑死
小7 笑鳩佛生

其實荳姐坐實假女巫，投走5 好過啦

因為佢永遠都係第一個發言
但係其實都點啱晒

小7 攻完孫生攻晉仔
私心mvp俾佢

小7認到沁仔係好人又睇得出荳姐假跳

小7不嬲都勁

卜心勁子

小7 凱希 沁仔 真係好勁 私心mvp

卜心唔講自己毒11

卜心應該認到小7係真黑市+沁擋刀

12人局好睇好多

係啦
俾小7皆大歡喜

卜心都好強

今集完全證明12係低玩

浸過ML 真係唔同D

12號永遠係靠暈比人認好

卜心難得做好人做得幾好，冇mvp好可惜

晉仔獨自暈
高玩歡同孫生就算把啦
晉仔拍埋班高玩都一段距離

做好人不嬲都係

真！
好想小賴都喺到

講得清楚=狼

佢視野清晰嗰日就係狼

其實點解會刀09

12人局真係認清低玩實力

所以荳係估到10擋刀然後覺得3 6其中一個黑市？

卜心好惡
如果唔係荳 其他人應該講唔到嘢了

小賴換高玩歡/孫生

好想小賴換走孫生

抿錯？

沁仔又冇MVP

係wo差小賴

掛住小賴佢一定要上12人局

想睇荳荳carry贏

卜心個技同黑市身份係其他好人眼中既資訊係錯 搞到亂晒

晉仔咩事

荳演好演滿

荳荳os:咁都信我

沁
局勢簡單複雜化

固執到爆炸

12號

正路點都刀小7 先， 好有神feel

佢好唔容易

12人局有小賴真係好睇好多

黃生就嚟同孫生同level

不嬲都係

卜心唔踢爆係自己毒

笑點同邏輯carry
佢表水自證真係好精彩

你地最鍾意個10先玩最亂

同毒都得

孫生直覺準過黃生

每日都反指標

可以同毒

偉晉真係永遠反指標

小7警下個發言有少少賣黑市視覺
佢講站鋒澤邊係因為聽得明鋒澤警下個發言
應該係佢知卜心係幸運兒但唔想報所以發言有啲怪

想兇狼人有槍唔出佢掛

反指標同亂玩唔同喎

係呀咁又點
起碼盤緊正邏輯

佢話佢有槍

凱希終於講到

同毒都得
不過變左8號有機會女巫嘛
因為大家覺得8唔會毒11

凱希終於講

好彩有凱希歸票

懂嗎 12號

再講一次 聽凱希盤邏輯真係好舒服

荳荳差d

型到爆凱希

凱希好清晰

凱希MVP!!!!!!!!!

係啊係啊

凱希MVPPP

差好多其實 仲有兩神

小7都好勁, 冇打死沁仔

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(152)

凱希係咪夠哂MVP數入總決賽？

抿錯09身份啦

10仲投1

狼隊配置太低
荳carry唔到

一樣準 方向唔同遮